林鄭，這就是民意

五大訴求，唔止市民
仲有防暴，缺一不可

推推

林狗:沈默佔大多數